突 發 ! 香 港 人 撐 侵 影 片 拍 好 咗 喇 ! ! ! !

【 香港人拍片撐侵！】
English version below
一群支持川普2020選舉的香港人
我們是來自不同階層的香港人，共產黨壓迫下，歷經了痛苦的一年。非常感謝在如此艱難的時刻下支持香港人的川普總統及共和黨政府。
特朗普對中一貫且有效的攻策，提醒了世界中國共產黨的威脅。延續現時的對中政策就是防止中國共產黨擴張的最好方法。
希望川普能贏得總統，在2020選舉成功連任。
----------------------------------------
A message from Hong Kong to support Trump 2020
We are a group of Hongkongers from different classes. Last year, we have been through a lot of sorrowful moments facing the Chinese Communist Party(CCP). We are here to show our gratitude to President Trump and the Republican U.S. Government to support Hong Kong at this moment.
Under President Trump’s consistent and effective policy towards China, he called the whole world’s attention to the threat of the CCP. Maintaining the present strategy towards China is the safest way to prevent further infiltrations of the CCP.
We need President Trump to win the presidency.
Wish President Trump be re-elected in the 2020 election.
----------------------------------------
#HKforTrump

感激所有幫手推POST 同埋拍片支援嘅手足

#HKforTrump...

這是以偏概全啊

推！！！！

都就黎選完，會唔會遲左d

光復香港！

#HKforTrump

推

#womenfortrump
#studentfortrump

當最後拉票囉
遲到好過無到

順手like 埋 FB 條片啦

Vote Trump 妹妹

push

LET'SSS GOOO！！！！！！

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]

幫手share twitter 可以嘛

Support 你地拍片 但都投完票
但條片真係好麻麻 冇咩共鳴...同埋trump都唔會拎黎Twitter/FB...

Sorry 我表達得唔好
將來侮一次再做好啲就得

我會努力架喇 , 不過都好多謝咁短時間咁多手足肯幫手

支持

可以post twitter share 畀 Trump jr/ team Trump

睇你之前出post發表既偉論真係

任建峰&野黃：好嬲呀

推香港人比起美國白左更能反映美國利益

任建峰條on9仔
真係想成世俾人恰先安落

支持拜登

Push

香港唔係因為侵為香港做過啲乜
只係大家有共同敵人
希望侵唔好令大家失望

推 見到飛行服務隊同消防合作條片 就諗起。。 - 分享自 LIHKG 討論區

我有信心 , 侵唔會令人失望

突發, solomoneyue retweet 咗

含侵力又擅自代表香港人

條片睇到尾好感動，眼濕濕
真係好想侵贏
唔止可以幫到香港，而係佢真係將美國帶番去真正既美國

辛苦晒

一個個都是熟悉的面孔 好感動 所有流亡同海外手足加油

如侵輸咗，條片就真係搵香港嚟較飛

唔辛苦架 , 每次見到條戀童鹹濕佬就好有動力架喇

重有幾日就大選

如果侵輸左
拜登/民主黨見到呢條片
應該會收香港皮
支持美國繼續撐香港好D

已經得罪左一半美國人口

拜登親共, 香港係唔係都收皮架啦
如果見到條片就咁小氣唔肯幫你都唔好期望佢會做啲咩啦

Link

Lm

呀祖做 係咪都死

Democrats做 係咪都死

黃之鋒之前支持民主黨，得罪左約一半美國人
咁唔爭在得罪埋另外一半啦

呢啲叫對沖

啱啊

你咪拍番條HKforBiden lor

4MoreYears

忽然被代表

Trump 2020

死九成同死十成
都有佢分別
唔好諗香港人既聲音可以影響佢地美國人既諗法
佢地有D仇侵好似當日我地反689一樣

啱啊啱啊 , 搵埋任建峰拍

睇到Facebook 有段字叫人唔好拍

千祈唔好舉美國國旗

邊度邊度 ?

香港仲未內鬥死咩，仲要拉埋去其他國家嘅政治

美國人最睇重自己總統 ...

支持你班登粉賤種拍條 HKforBiden

你放心啦 敖生幫你對沖投左dem

唔該ig post埋

登粉賤種: 你不代表我

兄弟爬山
各有各做

俾拜登做到香港都死9硬架啦，支持侵可能已經係香港人最後既吶喊

Tui

係, 同埋 Trump 選到以佢性格佢會記得有一班香港人支持過佢

唉，點解仲會覺得trump係幫緊你哋，這只是一廂情願吧

Pish

侵一直做實事喎

佢唔企埋中共果邊就已經幫緊我地

對支那企硬就係幫架啦
不如你講下拜登點幫香港啦

侵侵不能不推

唔係話香港人唔好搞人地選舉咩?

呢個post啲左膠出晒嚟

減關稅同回復香港地位囉

中國有過傷害嗎？trump由上年到而家嘅貿易戰一直只係予取予攜，甚至為自己國家帶來稅務負擔，甚至比以前更撕裂，為嘅都係一己連任舖路。你哋成日聯署，有回應過咩？佢嘅實事就係要連任成功。。。

利申，我唔係撐拜登，兩個都係爛。我唔係美國公民，唔需要揀投邊一個。

已轉，幫推

幾襯the final countdown

孔子學院都刪晒, 瞓醒喇喂

感激你啊

中國冇傷害? 喂你真係唔識架喎

撐侵師

發現拜登支持者經常用呢種無事實根據嘅說話反侵

而家香港人最重要唔係諗撐邊個，係諗當是但一個當選之後條路應該要點行。唔係喺度做埋啲無謂嘢亂咁落注。

侵當選固然短中期對香港有利，但係咪萬一拜登當選就咩都唔使做？

入嚟呢個po仲可以mark但晒啲左膠

唔使ff啦，trump 輸L硬
成班傻豬，以為自己可以左右到人地國家大選
美國華僑 黑人都屌9緊trump

千祈唔好得罪共產黨論

睇下點

連咗任就Xi is my friend㗎啦

咁樣就可以為退休同仔女嘅事業舖路，一個政治人物真係有永遠嘅敵人咩，所有對白都係劇情需要，今日我要打你我都無辦法，最多枱底繼續deal，枱面都要做場戲畀大家睇，滿足下觀眾。聽日唔使打啦，就梗係為自己將來著想，撈得幾多得幾多。你估佢班硬粉養得起佢個胃口咩，最大嘅油水一定係由中國撈返嚟。

記住政治只有利益啊，佢同大陸打對台，係有更大嘅利益支持佢咁做，唔係做你心目中嘅好人、超人。

留名鞭屍

仲有陳偉業、劉慧卿、鄭經翰、梁啟智、David Tang

#HKleftardforBiden

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問冰山裂開(狗隻#118226)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

你睇吓美國傷啲定大陸傷啲？有無睇數字㗎？定只係睇標題？

對唔住，台灣嗰次就係因為香港人贏咗

要撈中國油水打乜鬼貿易戰呢請問

呢啲係小菜中嘅小菜

遲左,未必推到比更多未投票既選民睇

個笑一笑講嘢勁唔似香港人

*笑一下

想痴登win

無野可輸既人先會玩到盡

侵

你用支那賤種既思維諗野緊係覺得乜都係為自己利益啦

2019年11月22日，川普宣稱他拯救了香港，讓香港避過「在14分鐘內被摧毀」的厄運。

剩係呢點就知要撐

#HKforTRUMP活動受到中共關注

佢地有D係左膠、佢地有D親中、佢地有D支持共產黨、佢地有D支持獨裁……

呢個世界咩人都有，下下都要因為果啲人而自己收聲，咁又搞咩抗爭？美國夠可以話香港有好多藍絲，「唔好諗美國人既聲音可以影響佢地香港人既諗法」，所以唔出手制裁香港啦。

係 , 好多左膠無咗件事咁

連任之前打，等人投佢嘛。佢要煽動國內反中情緒，所以有貿易戰，有China virus。但貿易戰一直都係講多過做，你睇返啲新聞。
連咗任去撈油水，咪話貿易戰好成功，大陸會乖乖地聽我話，唔使打啦。

咩數字呀拜粉賤種講啦

五毛，依家分清楚區議會選舉同立法會選舉未？

侵又贏必大勝

屌你真係on9㗎喎，打貿易戰ban華為你就話冇係為利益，ban孔子學院千人計劃獵狐行動等你就小菜一碟

不如你答下大家敗登行返奧巴鹿嗰條坐低傾嘅舊路可以點幫到香港？靠打咀炮就可以贏

咁係你太天真啫，有咩政治唔係為利益㗎

Pin link等人retweet啦

唔講以為你係侵個幕後軍師
世事都比你看透

撈咩油水啫, 侵做咗總統身家無咁一大忽

唔使睇啦 ，之前黃種人 黑人唔去投票係因為懶，今次有得郵寄，輸9硬

原來係咁

侵咪係美國人利益囉
唔再比中國搵著數

侵做咩都睇唔到, 聽唔到

你4號唔好深潛呀登粉賤種

知道知道

睇佢打埋啲野 又書面語又盛 又話自己冇立場 一時又中立淺黃
連區議會同立法會都唔識分 咁都係嘅 人地喺支那都冇票投

賤種弱智含侵撚就係鍾意用二分法
唔含侵就要含登

好似講到冇呢條片creepy Joe 就唔奶共

信兩黨共識，同97年前信一國兩制、雨傘時信和平抗爭一樣，係天真過天真嬌

拜登克林頓家族等民主黨精英，根本唔係奶共咁簡單，直頭係中共喺美國嘅照應

拜登做VP嗰時仲要不斷支持中美軍方交流，破天荒解禁售，埋軍事武器比中共作為「民用」，中美之間嘅大學、實驗室等喺奧巴馬底下亦達到新高點
（11:59開始睇）

然後何志平喺美國出事嗰陣，係直接call俾Jim Biden( Joe Biden嘅political advisor兼親生細佬）叫佢地call馬幫自己辯護

仲有Hillary提議賣台灣比中共，克林頓口說制裁中共實質送中共上WTO等佢扶搖直上 等等

⋯⋯⋯

民主黨精英/拜登通共嘅例子數不勝數

咁你宜家知佢地已經唔係奶共，直頭係幫中共做野嘅agent黎

當連委內瑞拉人、伊朗人等被極權壓逼 被民主黨出賣過嘅人 都發聲支持侵

香港人竟然自我禁聲，你諗下係邊個最唔想你出聲

點解香港人會怕得罪民主黨 唔敢為自己嘅未來發聲？

兩黨共識撚：不介入選舉，唔好激嬲民主黨唔好令美國人反感 香港人舉美國旗都會令美國人反感

中共不斷送錢比民主黨權貴家族旗下嘅公司，不斷動用國家機器左右美國政局，媒體同社會（甚至特登叫條𡃁塔利班公開支持侵侵，想激起美國人對侵嘅怨恨 令侵落選）
而香港人連retweet都話介入人地選舉唔太好。宜家唔係君子之爭，係fight for your life，係fight for justice all over the world，係決定你同我將來命運嘅一場選舉

任何有良知嘅人 都唔應該喺呢刻沈默

拜登嗰副虛偽嘅説辭同佢不斷坐大中共嘅惡行，企圖取消對中關稅，默許佢地嘅反人道惡行，隨時將台灣香港當confom出賣，帶美國入翻被極權國家玩壞嘅組織去迎合佢哋嘅規矩，帶領民主國家開啟奶共新時代⋯（宜家除左班DC media，仲有fb, twitter, google幫手滅聲 只要講民主黨壞話就censor你呢班集團由以前已經不斷唱好中國，以後可能連你speak against CCP都會禁你聲）

你以為移民就無事走得甩？sorry, even你喺美國，中共agent都可以hunt you down，如果拜登再上台，你覺得佢會唔會落力捉晒班中共特務？定係由得佢？

如果唔想以上發生，就要襯宜家發聲

你地真係好低質，我又無立場，講事實都硬係要套咩粉咩粉
腦筍都未生埋

比人識穿有無五毛賺架

咁樣一面倒撐侵
到時拜登贏左咁點
屌鳩佢等佢唔再幫香港？

咁醒就唔係香港人啦

推 我愛侵

見返你喇巴打

得啦
你唔好深潛就得
輸9硬呀嘛

支持侵係香港主流民意
不如香港人籌錢係全球報紙頭版落廣告
叫人支持侵 HKers stand with Trump

推呀

咁撚樣都冇立場 你出返去柒啦

咁樣倒香港人米真係第一次見，望就望條片唔好揚到美國都知

諗下選完之後點可以令總統更撐香港
兩邊買晒
香港人直接講支持美國好D

美國會因為一條片搵香港嚟較飛，個邏輯同上年加泰單野一模一樣

你呢啲心態到底係極端自大定係極端自卑？

多謝咁多位手足

敖生奶dem

sorry真係好悶，一講政治，連登係唔會容得下其他意見。

一係「起底」，你之前出過咩post，你就係五毛，就係賤種，無point嘅。平心而論，做抗爭咩都啱？講一個關於和你唱合唔合適攪嘅開放式討論，就係五毛藍絲廢老，不斷攻擊你到唔應為止。
二係無邏輯嘅標籤，你唔撐A等於撐B，意見相左，要將死你為止。
三係無禮貌，討論之間要不斷以助語詞增加霸氣，咁先顯得自己啱咁。

好多叫人唔好得罪共產黨民主黨嘅衝入嚟

MAGA!

好多細路都好低質
靠你地革命就死得啦 成班溫室仔

RT !

好啊你俾

社會垃圾連登狗憑咩代表香港人
唔係中意民主既咩？
一人一票投呢條片代唔代表香港人囉垃圾

你返中山養老啦死老野

事實係選情極唔明朗
你講撐美國民主自由仲好
連登仔契爺所羅門一早叫過你地唔好干涉美國選舉添啦

推啊 , retweet

已封鎖會員 - 苦海

一早BLOCK左你件五毛賤種

班無腦trump粉唔會理 繼續標籤人五毛

唔係容唔下 你有你發表 但唔同意你既人就屌鳩你姐
你小器唔比人屌得既 就屌鳩人唔接受你意見
咁係邊個唔接受邊個意見？
你有你發表 你柒就抵比人屌啦

2020 4月同我講區選 港豬到咁唔抵比人屌呀？
我屌你老母

改個名叫美國，你以為你真係美國咩

瞓左幾耐
仲講兩黨共識
唔好得罪民主黨
拜登收緊中共一疊疊錢
香港人有D咩比佢
拜登做，到時香港台灣一齊含家產

金鐘垃圾社會敗類block我真係我既榮幸

係
咁你駁唔駁到？

我無所謂呀 民已移 不過黃之鋒就慘啲 畀你班自以為是既傻仔拖後腿

佢retweet左條片點睇

至低質係你依d成世一事無成既廢柴
你唔鍾意人地條片咪自己整返條
再開post騎返住依個po囉
又做唔到 咁你咪柒囉

你有無睇架
人哋tweet都轉埋多謝香港人

敖生撐埋 BLM

打多幾個屌字就以為自己啱嘅，你繼續囉

一堆垃圾左膠 5毛出曬黎俾我block

垃圾過要做5毛搵食?

食屎啦你

咁過幾日真係拜登贏左
你之後打算點做
直接再拍條片或者TWITTER持支拜登反中
定係放棄等收皮算

好多五毛入嚟撩交嗌
幫樓主再推多幾下
順便多謝晒咁多位手足整片

辯論係咁架喎, 你無霸氣輸俾人怨乜

樓主走先，我幫你頂住啲泛民

你就真係無point啦
唔好話人啦 你睇下你自己幾撚低質先啦

佢跟香港野係跟得好貼
但佢早幾個月叫你地唔好參與人地選舉你又有無睇？

嘈黎做乜
大把香港人撐拜登係咪又得罪左呀共和黨
嘈黎哂鳩氣

所以咪叫你班登粉賤種拍返條HKFORBIDEN做對沖囉

其實我就唔介意你點講我ge
都係果句，靠你地班溫室仔係屋企做鍵盤戰士就死得啦

唔會

你隻死泛狗講嘢真係

佢啱啱retweet埋你有無睇
貼多次比你

仲要落注喺贏面細嗰個

左膠唔毛唔畀人撐侵架
講親撐侵就會俾人屌

又一隻泛狗

GPHONE沈旭暉都叫你地買兩邊唔好押死落侵啦
咁又唔好得罪民主黨呀？

叫你返中山養老呀死老野

如果一條片 biden就放低human rights 議顯
即刻親中
咁佢本身有幾幫香港？

醒下啦 Trump 班底幫香港同台灣做左好多實事
依家出條片多謝返佢都淆依樣淆果樣

政治日日都變架啦，早幾個月你又知唔知拜登咁撚多醜聞啊？

嗯，你講得好啱。

人地咪一早講到明trump同拜登都唔會公開代表香港人支持廢時條美國戰線有事，你係咪唔識中文字？

因為怕出聲得罪人連人哋通共戀童, 五指湖人口販賣都唔理喇

溫室仔鍵戰咪你依d囉
片又做唔到 post又唔敢開
垃撚圾

都話Solomon 都 retweet 咗

ChiNaChildforBiden

黃之鋒係班無腦trump粉眼中都係五毛

連登仔從來都係反共藍絲
真相價值呢d唔重要
最鍾意搞個人崇拜，民粹同埋極權
你當連登仔係一班後生同識上網嘅大陸鄉民就ok

唔關幾多個屌字事架 , 係你真係抵俾人屌嘛

記得當日好多議案都係兩黨有份
公平D

好過你班傻閪黃屍玩35+玩功能組別先

中山邊到黎?
退休我揀 ottwa or auckland

唔通屌柒你咩，弱撚智

咪同啲毛嘈啦
佢哋擺明想搞亂個po等人唔想睇
無視佢哋講多幾句多謝手足仲好

相比先眾志班撚人日屌夜屌侵，呢班先係真手足

Trump 2020

條片柒柒地 兄弟爬山啦

可憐蟲，連死雞撐飯蓋都咁低手

人地仲要係republican 咁都拎佢講啲野做參攰 班傻閪拖緊黃之鋒後腿都唔知

咁你未買民主黨拍片撐拜登囉

so what ?
can you vote ?

黃之鋒邊個黎?
係咪去到邊屌到邊個隻戰狼?

拜登贏 最終都會出賣香港同台灣
拍片支持Trump與否，根本唔會改變佢既行為。

香港人如果想支持Trump
勇於表達

真心你哋可憐好多，乜都輸晒，自由無，遊行無，工作又無，仲要靠個咁唔可靠嘅trump可打救，哎。

公道講句
當時既人權議案 再到新疆
根本唔到民主黨唔支持既
始終係人權

但民主黨都有出力幫香港 睇得出
但Biden條撚屌連抗爭者都唔見 唔見得佢本人有幾支持香港人

中山岩你呀夠廢好似你條死廢老咁

心聲 , 但唔好不推文啦

係啊，香港好慘，不如你都係落葉歸根，返番大灣區養老啦

所以個方向都係夾實兩黨好過
D方案都係要佢地支持

PUSH

諗起維吾爾小妹妹

講到出條片支持Bide
Biden就唔會奶共變深黃咁
屌佢老母Biden講到明會同中國溝通
Stop trade war

咁你都忍到得求佢黎幫你
你班撚屌有冇尊嚴

連登狗咩都唔識 最識就屈人係五毛
照下你個金鐘柒頭樣先啦

唱埋MAGA就正

trump 係咪一定會打中國架

Gphone係鬼係五毛

幫樓主推睇下樓主幾時柒先

出咗唔夠一個鐘就 retweet , 唔想理可以唔理架傻佬

連登仔XXXXX
打稻草人呢招用咗咁多次，你地唔厭咩

推推推推

應該好樣過你個支那賤種樣

有少少懷疑你係敖生

你哋你哋
咁即係唔關你事啦
咁你仲講咁多做乜

連登狗過橋抽板又一例證
無眾志系有國際線你打？
而家人地唔撐侵就係撚人？

唔知呢度有幾多人肯聽
仲要國會都唔知最後邊個多數

唔緊要 幫你推下睇下你幾時柒

呢件事有分別，得罪政客事小因為佢哋純粹利益主導，得罪佢嘅支持者就麻煩。想像一下突然之間侵侵支持者話鍾意林鄭強勢領導，大家會點睇，就算佢哋嘅表態冇影響力

D傻仔一比人圍屌就話連登仔點點點
之後就離地mode話係邊度住邊度住
再笑鳩香港咩自由都冇哂 輸哂

又真係幫唔落既

你都可以拍段撐登㗎喎言論自由啊嘛

仲諗住將 Tiktok 同華為交俾科技人員研究然後放生

喂
唔好站邊

世界仔緊係買兩邊， 邊會咁 on9 all in Trump

孔子學院係小菜你知唔知孔子學院係美國大學入面最主要嘅中共大外宣同統戰機構?

thanks thanks thanks

咪扮啦
你開咁多反侵po仲扮咩世界仔

人地起碼唔會柒到走去代表全香港人去反trump

佢識閪咩
即係知比人不禮貌對待 依家喊住打緊字
2020 4月 出post叫大家準備區選呀

幾時都話
好彩賤登唔係主流意見

就係咁多人想做世界仔，世界先會比支那入侵得咁緊要

香港政府日日代表香港你唔出聲

支那對關閉孔子學院評論：石頭腳
然後啲五毛就以為真係美國傷得多啲

trump trump

勁!!!推爆佢

侵支持者當中夠有反口罩、反同、耶撚啦，拜登支持者話就算拜登強姦自己個女都會照樣支持佢，每一個陣營都有唔同價值觀既人，呢個世界咩人都有，下下怕得罪某啲人就自己收聲，咁搞咩抗爭？

做人驚柒嘅係唔會成功做大事架

條撚樣唔識又扮識
駁唔到又話你低質
又話你好慘又輸晒
真係廢到爆

@笑一下 講緊你條支那賤種呀

即係無眾志美國人就唔支持民主自由架拿 ?

香港人仲可以做咩撐侵？
雖然我哋冇票，但可以話比全世界知我哋點解撐侵
可以陳述侵當選對中国利害關係
點幫到香港人甚至全世界

香港管咁多做乜柒，又冇票，支持乜春？

一早仆咗街 先不論侵選唔選到 四年之後好有可能真係democrats上果陣香港應該會更仆街 不過而家香港應該都未必有多四年時間

Trump

首先，有冇眾志都可以打國際線
再講就係冇勇武手足既負出，國際線乜乜線物物線都係笑話
重點係，眾志既國際線就係周圍屌，用戰狼方式去打既話唔該你地慳返唔好拖累香港人

侵幫咗香港人咁多都唔敢講多謝

含燈力奶習力同班藍絲一樣只係社會少數廢物
主流黃絲都係傾侵，何來擅自代表？
或者你弱智到信埋個冇香港人聽過既所謂撐登假民調啦

而家講仲未遲架，一齊 #hkfortrump

偏就咪係撐登果班少數派藍絲廢物囉

4 MORE YEARS

You racist

用 #HKforTrump 出文撐

通常mon住po第一時間衝入黎嗰班係咩人，大家心照啦

成件事都幾反智

出到片又話驚得罪民主黨支持者 或者Trump hater
但心底入面又係想Trump贏
但又喊肯幫手襯自己仲有少少影響力幫Trump拉票
依家中國就壓重Biden

好 你話香港邊有影響力 咁出條片又影響到幾多？
即係一條片可以影響到個廢老Biden既政治立場？
定影響到Trump hater？

講到尾都係小農基因
想講咩咪講囉
唔想被代表咪整多條片支持Biden囉
反正香港都收硬皮架啦 老實講
唔係咩叫攬炒

凝住凝住 , 敖生係度mon 緊 post

話買兩邊個啲人應該要去驗腦，
如果比民主黨嬴到佢點可能唔賣香港比中共
事實就係得共和黨(某程度上係侵)係會打中共

Biden有夠你叫China Joe
唔好得罪CJ同唔好得罪中共
一樣好笑

樓上果班認同？

佢哋好驚侵知道香港人撐佢, 之後加速幫香港

班人以為自己係高智慧世界仔黎架，唔好咁樣踢爆人啦

連登仔為人好小氣㗎

係 , 做人唔可以咁
認為啱嘅就要去做

認真，Solomon 都retweet
Why not 唔跟？

眾志敖狗屌侵屌勇武手足撐敗登，咁我哋拍返條片撐侵有咩問題

#HKforTRUMP

ALL IN TRUMP

推推

#LindenJaiforTrump

推下先

似左膠姐 未必係5毛

我都啱啱諗起呢句。唔好覺美國放，美國人唔鐘意

寧要姓侵，不要性侵

支持侵 係贏咗冇分 輸咗要死全家

邊個話我支持佢？on9

我自己係外國嗰陣 陪個鬼仔fd去過一次差啲比佢統戰咗 真係好彩有反送中

佢哋通常會做咩

我知道加國之前孔子學院話事人係前統戰部呀頭.
依家唔知有冇新人上, 但管理層都係黨員,

我又推

再推

篇文章講人權？

very good ball

言論自由既社會係咩都可以講架啦
唔鐘意咪出聲駁大家都有表達意見既權利

thank you

笑撚死
黃屍真係根本同藍絲一撚樣咁弱智

PR？
五毛

作為一個反侵反拜同左翼，我唔覺得有咩好批評，人哋做左嘢拍埋片去支持，即使我唔鍾意侵我都覺得ok，無論拍片撐侵又好、反侵又好都唔好用驚影響大局，影響外國支持去批評，就算最後拜登贏咗都唔會為一兩條片影響，咩都驚就咩都唔使做。最後邊個輸左，果邊啲人願賭服輸，改支持咪得，唔洗屌黎屌去

你有無認錯人呀

你嗰啲唔係叫唔驚柒
你嗰啲叫唔知自己柒呀

on9仔

講幾多次 香港民主運動需要美國誇黨派支持
萬一trump輸撚左香港真係收皮

大家都講英文咁勁。

keep america great

支持嘅人輸咗就覺得自己柒，一來證明你無理諗
同埋咁易就唔認同自己而感到柒嘅，你好需要睇一睇心理輔導

多謝你啊

嗯.. 條片真係好麻麻
香港人唔係要stay away美國內政咩

美國要捐錢先叫干預選舉
出句聲可以點干預，咪學中國口交部d野

唔知呀 之前幫手Twitter
啲人又叫唔好講 廢事令美國人反感

日本有成堆人飛埋去美國出席晒個個Rallies 添，好心咪撚諗得咁複雜，一條片干預內政

屌你啦
你班連登傻9係連登奶侵就算啦
仲要柒出世界
人地美國係啲冇讀書嘅redneck先撐侵
你國際線撐侵同話比全世界聽香港人都係redneck有咩分別？

點解我被代表？

見到有手足已經post左上twitter
可以retweet
侵侵必勝

推推 CLS

又估唔到成事
有個幾靚女

成個共和黨，坐底四成幾選民都係redneck？
D死左膠一直都係咁label人點解要同佢癲
美國人有其他原因投ChinaJoe可以理解，香港人偏好一個由反支反左膠嘅美帝總統亦都好合理

學中文啊 講中國歷史幾悠久嗰啲之後就慢慢話中國係被壓 而家先開始發力 係機遇之地 進步咗幾多

冇𠹌錯 好撚恐怖

係咪整黎同左膠開戰？
如果拜燈贏咗咁香港人真係收皮

睇到好尷尬

咪代表我thx

你又有啲道理.

嬲呀？自己剪返條hkfor敗登囉大陸仔

順手幫我推爆佢
片尾推介左樓主段片
同放左link
subscriber唔多但多數係美國人

china joe 點都係唔會幫香港人你唔使諗

偽中立假持平嘅真支那賤種？

又有一隻衝出黎柒

造夠神未？？？？？？？
乜唔係要支持成個美國對支強硬咩？
做乜變左搞個人崇拜？

連台灣都唔夠膽提支持邊一邊，
仲要早幾日蘋果mark Simon先報錯民主黨料要交人
而家係咪仲嫌件事係美國未夠多人知我地要加多隻腳落去

望就望拜登咪撚選到
經過今次民主黨以後一定唔會學上年咁咁主動提initiatives幫香港
唔好唔記得就算trump選情係點，共和民主兩黨嘅支持者係美國都係五五開，買死一邊實炒車
陣間一個屈尾十真係拜登真係上左位民主黨又攞曬參眾兩院，twitter五毛大把香港人撐trump materials可以用就搞笑
我係五毛一定力撐呢個hker for trump campaign
又可以undermine香港人仲係水深火熱呢個rhetoric 又得用anti-trump呢個label connect 民主/左派美國人等人唔再同情香港
You guys are literally fishing in troubled water

片尾果幾個人疑似係美籍港人
佢哋有票話投侵有咩問題？

上次美國共和黨支持者有遊行撐侵，有美籍港人舉牌話自己係香港撐侵
你憑咩唔畀美國既港人選民出嚟表態？

iden上台香港死硬

希望trump會睇呢條片

直接post上reddit俾真正美國人睇啦
係連登自high有咩用？

佢係一早比我Block左既會員

你去post

你收皮啦p牌狗
香港從來都係籌碼
但登仔收撚晒錢
上台點撚樣幫香港呀

又唔好激嬲民主黨呀？

你不如四年之後先再去擺上網，好多人投咗票啦

椰子

好撚奴隸你啲思想
驚人地唔幫就唔表達自已意見
同奴隸有咩分別。

你講"美籍港人" 都只不過係justify佢地既initiatives
美籍港人係美國人緊係可以撐因為人地有票投
但段片係A message from Hong Kong
係人都知trump選到緊係最好，我都明白在美手足好想trump選到
但唔通民主黨就唔洗appeal咩？
就算段片真係美籍港人拍都好
出到黎個spectacle就係香港撐 Trump 唔係US HKers for trump
成件事夾左香港as a whole上船 for trump
香港係要for US唔係for trump
根本最好個玩法就係要共和同民主兩黨鬥黃黎幫香港 leverage香港黎開蝗國拖，而家民主黨一定點都有所顧忌，想幫香港都唔敢落足力，陣間成班人咬番佢轉頭
好彩佢地無上連登唔識睇中文 成班人又crazy nancy民主黨奶咁罵人，就算佢地同中國有business，但唔好唔記得上年有好多撐港同sanction bill都係house佢地majority ramp up
根本就應該學台灣做世界仔嘅玩法
唔應該插隻腳落美國domestic既事入面，
美籍港人緊係可以表態，因為美籍係前設，佢地係美國人有票投
但用香港as a whole個名黎額死一邊真係會炒車

鄭俠都係度

屌講到你自己好撚醒咁

驚得罪是但一邊只係政治人同說客呢D長期要同兩黨打交道嘅人先需要去諗嘅野。我地呢D一般人鐘意撐邊個咪邊個，唔好諗到自己咁重要

除左國歌 要學埋呢首
Hail to the Chief

屌你自撚私到 黃之鋒同其他去美國打國際線既人都係兩黨都落注做咁多野都係為香港人，你地就用啲咁自私既手段回報返人繼續倒香港人米，你地弱智你地事 唔該唔好代表全香港人

表達意見唔一定要買死一邊講說話講到最盡先叫表達左
用香港個名多謝 trump/republican 支持香港/對中強硬政策
咁樣間接幫trump/republican 加merits其實都可以支持到佢地
但而家就一黎跳過曬直接幫人拉票希望佢選舉當選
根本成件事係議題上一開始已經揀錯左 係要支持佢地政策唔係直接支持佢地個黨
係要比多一個理由等美國人投佢地唔係開宗名義同美國人講你支持佢地

你唔駛同呢班無腦trump粉講咁多野架啦，佢地上哂腦，咩都唔會聽，呢班人影衰緊香港人仲要以為自殺好撚醒做緊大事個下先肉酸

推上去推上去推上去

唔會
岩岩好

冇pompeo 冇pence 我唔認為香港仲有希望
唔好再做兩頭蛇兩邊奶
咁做人地唔會盡力幫你
就好似香港泛民冇條件咁接受共產黨委任咁
人地看在眼裏唔出聲在心裏有了看法

RTRT

侵講到就會做
之前果4年佢有令人失望咩

so cringe 唔好咁啦

岩在邊度，成日鳩up

又反感

你究竟聽當地邊個講
定係你自己諗出黎

Trump外交內政都做好足

近牌成日都哼呢首

又屈人支那又屈人五毛
黃衛兵幾撚弱智

真係好撚自我中心
我地係要比美國人（由其係中間派/左派) 知道trump/共和黨幫香港做左幾多好事同政策上點樣幫助香港爭取自由
Indirect咁幫佢地係美國人心目中加分有多一個理由投佢地唔係joe biden

但佢地而家係幫緊成個香港既黎表態應該支持邊個
人地美國人真係couldnt care less你班外國人今次選舉支持邊個
就算係本地人佢地都係成日強調張票係你嘅 唔好因為你朋友/屋企人投邊個你就投 要be indepedent vote for whoever you want
咁樣用香港impose人地道德勒索美國人只會招人反感同成效唔會大

岩在3日後真正投票日
Nov 3

喂而家trump仲有起碼10場rally
你不如問下佢遲唔遲D

無錯你講得啱
某程度上都係trump內閣幫香港多過trump 佢本人
但討好民主黨既意思唔係叫你奶民主黨 係唔好插隻腳入人地內政/兩黨鬥爭幫trump拉票
咁樣唔係想做兩頭蛇 係唔想樹立多個敵人（民主黨 & 支持佢地嘅美國人）

留名

果批人有冇好似Trump咁為香港發過一言半句先
班荷里活咁多道理又有無數個共産黨嘅惡行？
我對佢地都好反感但我都唔會影響到佢地諗法
佢地又會影響到我地d咩

可惜最多人個politics subreddit淨係貼到新聞貼唔到youtube片
有冇巴打有推介post去邊個sub好

Hong kong For Trump唔係咁解呀on9仔
英文唔係你讀出黎就識架

有巴打已經post左
Women for Trump
Student for Trump
Republicans for Trump
XXX for Trump 係一個群體既名
唔係「代表」香港人

lm

仲有Armenian for Trump

香港群體支持侵侵，但又唔代表香港人，你講緊乜野呀

公開撐其實有乜問題，阿糟上左去點都註定仆街，唔止香港台灣，分分鐘連依期撤走左既都會

以支那糟同黨千絲萬縷既關係，加上佢講埋啲野同表現，點解會有人認為佢仲會睇香港，到時既美帝唔暗啞底幫手搞埋一份都已經要講聲多謝啦

成日話兩黨會睇會夾，其實知唔知美帝總統至少可以決定政策既執行力，彈劾又有幾撚難，加上某一黨啲大哥又係同黨既關係奇撚怪怪

佢上到唔想折磨至死就快手認自己係支那尾等人，反正而家都滲到咁俾支那過到依關都聽稱霸

又要馬兒好 又要馬兒不吃草
世上邊有咁好既事？
立場係一定要清清楚楚
話俾人知香港人係點諗
鐘意民主黨就去支持民主黨
鐘意共和黨就去支持共和黨
咁先似做一個正常人
一陣人地以為你班香港人原來有錢有番少少人權就收貨仲大鑊 你睇班泛民 被人濫捕都越黎越少人去關心甚至恥笑佢地 就係因為佢地立場越黎越曖昧

正

Agree, 好似以前RoadShow style，無氣咁

留意下Trump平時d片個節奏到內容
Keyword大大個，字幕夠大，易睇易明

拋磚引玉，侵式片

開場打生打死，圍城戰，配字"What you see on news now"
下一幕 拜登同維尼握手，配字"What US becomes when Biden elected"
然後幾個香港人流亡自白，中間插拜登捧中國果d片
香港人：We can't vote because of China.
再插香港人舉美國旗作背景，香港口音"Vote Trump. Vote USA."
跟住插"Mr Trump, don't trust China, China is an (beep)"
然後佢fing 旗果段作結

Sth like this la

推爆啦唔該！

真心
侵twitter d片會睇到人眼濕濕
(OK我眼淺)

美籍港人佢身份認同可以同時係美國同香港人
佢用香港人既身份撐侵有咩問題呀？
你理得人地鍾意用咩身份？
美籍港人上次喺共和黨個遊行舉埋牌話hkger 支持侵啦
憑咩唔畀人用香港身份撐侵？
仲有句msg from hk都無問題，因為依家仲喺香港既美籍港人都可以寄選票返美國，句msg from hk都可以係佢哋心聲

同意啊 solomon其實都好似講過香港人唔好參與美國黨派鬥爭
當然可以好似#431咁讚下共和黨啦

宜家無得做牆頭草

邊個幫到手就要全力支持

好多人仲以為自己有得揀…

其實我覺得佢地係太無助所以先咁仰慕侵呢位強人
因為想侵當選 而無認真考慮身為外國人應該講咩

利：覺得侵當選對香港有利 亦覺得pompeo Dspeech好正

富豪中美落注，兩邊不是人
一X樣

其實trump輸梗

叫左你唔好用香港人既名義撐Trump，係都要講HKforTrump，係咪鬼來？

A message from Hong Kong to support Trump 2020⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

Pelosi看完之後表示尷尬

Japan Loves Trump

Cubans for Trump

Armenian Americans For Trump

Vietnamese For Trump

收皮啦Pelosi
認真諗下佢一個人究竟幫香港做左乜
佢最多有幫手過法案炸
睇下Pompeo、Trump每日都屌中共

btw
鄭俠、陳家駒都話係鬼
我冇野好講

推post推post

咁多ON9五毛入黎比人BLOCK

唔係鬼就係蠢

最多有幫手過法案咋 ？

冇佢幫手，Hong Kong bills 都過唔到呀

華頭華腦臭老9的心態，就是在中國，就一日到黑估那個是好皇帝，那個是改革派可以投靠。在國外，就一日到黑幻想一個比中共更大的力量幫佢推翻中共，從來唔想像靠自己力量改變形勢。這是儒家依附主義的遺毒。不斷找老闆依附。DNLM，香港本土派由冇到有，雨革魚蛋，台灣太陽花, 蔡英文當選，咪全撚部系奧巴馬做美國總統時完成。Pivot to Asia、TPP圍堵中國，系奧巴馬時代開始。民主黨、共和黨一開始都對港、對台政策很含糊很不積極，現在所謂華府政策對港對台有利的形勢，完全是香港、台灣的抵抗運動迫出來的反應。講到這是侵這個宇宙大帝一手製造出來，佢選輸就人亡政息，出自仕途壓在侵連任的共和黨人和食客，可以理解，但出自香港與台灣的抗爭者，就系on撚99。話拜登當選就完蛋，即系點？即系佢一當選就投返共，幫中共散播“no one hear you scream no one will help you” 的失敗主義？

ok
蠢到要流亡海外

拉1

拉2

拉3

比人禁言左成星期

pull

觀念正確

泛民同眾志買注落民主黨
一般平民支持翻GOP咪啱啱好囉

無錯

含撚啦你躝啦

Biden, Clintons, John Kerry班友腐敗到一個點，唔止香港同台灣人，遠至伊朗人都比佢地（加埋奧巴馬）玩到騰騰轉

翻大灣區啦屌你老母

喂 黃之鋒呢

push, china joe go to hell!

終於有得睇

好可愛

點解深黃嘅人都偏向支持侵？

真的看到有點兒cringe

片尾應該跳番隻YMCA

所羅門

Trump 2020
Trump 2020

順手

條蟲上面有塊pampers尿片

跳Trump果隻舞

Cha Cha

用手就得

1

你認為香港地搞Trump car parade 有冇危害國家安全？

（耶路撒冷有Trump car parade）

睇咗幾頁留言

如果拜登贏左你地係咪要屌哂全美國人老母
一開頭唔係話買哂兩家咩

其他人唔知，我就從來只撐侵
China Joe 你要埋我嗰份

買兩家？

有陣柒味

村民唔係咁諗

一開頭話買兩家？你話架

Joe 當選，你們係唔係唔再做國際戰線 ? 由得香港手足自生自滅 ?

VoteTrump師

拜登贏左等睇香港人屌晒美國人老母
咒人快d亡國

係啊，好感激嗰班美藉港人

ass hole英雄係乜水？

最搞笑係trump4年裏面有3年一路都話xi係friend
唔係選舉的話⋯⋯⋯

貿易戰幾時開始?

Xi is my friend

呢鑊大檸樂 聞主膠唔會放過我哋香港人

多謝有幫手嘅手足

好彩侵最尾醒左

Good Job well done!

獨派旗手，佢一四年就開始舉獨立旗啦，早醒過我地好多人

#HKstandwithtrump

改返做連登時事台會貼切d

呢d有心就得架啦

我地又唔係專業 盡左力就得

咁你咪拍條片叫#hkforBiden

好型立場好firm

你都可以拍條片支持拜登架喎

唔含侵又唔含登？咁即係邊個做總統好？

美國人做總統關你連登狗閪事咩 票都無
太監教扑野

冇 希望佢再勁啲

下 你仲唔明個問題係邊呀? 就算係支持投拜登支持投TRUMP都唔會用香港人個名去叫囉 真係話你地戇鳩唔係有錯架喎，同埋叫人唔好用香港人個名介入選舉 = 支持拜登?

邊位美國人睇完條片 屌柒香港人介入選舉啊
咪得你條柒頭囉
拍條片就介入
同舉遊行拎支旗就係外國勢力 異曲同工

因為條片仲未去到有美國傳媒知，之前蘋果日報講拜登野都有美國傳媒點名批評 如果咁都有人點名批評既話憑咩覺得條片揚出去畀人知就無畀人屌既風險 不過啲咁既Common sense你條白癡仔都唔明架啦 繼續柒落去啦

當係香港人多謝浸浸政府過去一年既不離不棄

香港人請盡全力 share 條片去 facebook, twitter , 畀更多更多外國人知道浸浸政府既付出

唔該可唔可以幫幫手推上去？

[請推上熱門畀佢哋睇]: 屠龍小隊 永不滅亡

含侵撚真係弱智的

多謝你地拍片
Retweet咗

開個垃圾post hku你問我答 無人覆嬲撚咗？

段片客觀上幫唔到侵助選
但令敗登同民主黨敵視香港人，如果敗登當選，樓主就變左老蔣2.0